{"translation-revision-date":"2021-03-19 11:36:48+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Search in %s":["Mekl\u0113t iek\u0161 %s"],"Close search":["Aizv\u0113rt mekl\u0113\u0161anu"],"Select unit":["Atlasiet vien\u012bbu"],"Radial":["Radi\u0101ls"],"Linear":["Line\u0101rs"],"Media preview":["Multivides priek\u0161skat\u012bjums"],"Coordinated Universal Time":["Koordin\u0113tais univers\u0101lais laiks"],"Color palette":["Kr\u0101su palete"],"Additional color settings":["Papildu kr\u0101su iestat\u012bjumi"],"Remove color":["No\u0146emt kr\u0101su"],"Edit color name":["Redi\u0123\u0113t kr\u0101sas nosaukumu"],"Color name":["Kr\u0101sas nosaukums"],"Edit color value":["Redi\u0123\u0113t kr\u0101sas v\u0113rt\u012bbu"],"Color value in HSLA":["Kr\u0101sas kods p\u0113c HSLA mode\u013ca"],"Color value in RGBA":["Kr\u0101sas kods p\u0113c RGBA mode\u013ca"],"Box Control":["Lodzi\u0146a vad\u012bkla"],"Unlink Sides":["No\u0146emt saiti"],"Link Sides":["Savienot saites"],"Alignment Matrix Control":["L\u012bdzin\u0101\u0161anas matricas vad\u012bba"],"Bottom Center":["Centr\u0113t apak\u0161\u0101"],"Center Right":["Centr\u0113t pa labi"],"Center Center":["Centr\u0113t centr\u0101"],"Center Left":["Centr\u0113t pa kreisi"],"Top Center":["Centr\u0113t aug\u0161\u0101"],"Slug":["Taka"],"Finish":["Pabeigt"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d. lapa no %2$d"],"Guide controls":["Ce\u013cve\u017ea vad\u012bklas"],"Gradient: %s":["Kr\u0101su p\u0101reja: %s"],"Gradient code: %s":["Kr\u0101su p\u0101rejas kods: %s"],"Remove Control Point":["No\u0146emt vad\u012bbas punktu"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Izmantojiet tastat\u016bras tausti\u0146u pa kreisi vai pa labi, vai velciet ar peli un atlaidiet, lai main\u012btu kr\u0101su p\u0101rejas poz\u012bciju. Nospiediet pogu, lai main\u012btu kr\u0101su vai no\u0146emtu vad\u012bbas punktu."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kr\u0101su p\u0101rejas vad\u012bbas punkts novietots %1$s%% poz\u012bcij\u0101 ar kr\u0101su kodu %2$s."],"Extra Large":["\u012apa\u0161i liels"],"Small":["Mazs"],"Angle":["Le\u0146\u0137is"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu, atstarp\u0113m vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"%d result found.":["Atrasts %d rezult\u0101ts.","Atrasti %d rezult\u0101ti.","Atrasts %d rezult\u0101tu."],"Reset":["Atiestat\u012bt"],"Z \u2192 A":["\u017d \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u017d"],"Order by":["K\u0101rtot p\u0113c"],"Remove item":["No\u0146emt vienumu"],"Item removed.":["Vienums no\u0146emts."],"Number of items":["Vienumu skaits"],"Item added.":["Vienums pievienots."],"Add item":["Pievienot vienumu"],"Dismiss this notice":["Noraid\u012bt \u0161o pazi\u0146ojumu"],"Category":["Kategorija"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s no %3$s)"],"Oldest to newest":["No vec\u0101k\u0101s l\u012bdz jaun\u0101kajai"],"Newest to oldest":["No jaun\u0101k\u0101s l\u012bdz vec\u0101kajai"],"Calendar Help":["Kalend\u0101ra pal\u012bdz\u012bba"],"Custom color picker":["Piel\u0101gota kr\u0101su palete"],"Color value in hexadecimal":["Heksadecim\u0101lais kr\u0101sas kods"],"(opens in a new tab)":["(atveras jaun\u0101 log\u0101)"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Atrasts %d rezult\u0101ts, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu."],"Navigating with a keyboard":["P\u0101rl\u016bko ar tastat\u016bru"],"Change color format":["Main\u012bt kr\u0101sas form\u0101tu"],"Color value in HSL":["Kr\u0101sas kods p\u0113c HSL mode\u013ca"],"Color value in RGB":["Kr\u0101sas kods p\u0113c RGB mode\u013ca"],"Color: %s":["Kr\u0101sa: %s"],"Color code: %s":["Kr\u0101sas kods: %s"],"Left and Right Arrows":["Kreisais un labais virziena tausti\u0146\u0161"],"Click to Select":["Klik\u0161\u0137iniet lai atlas\u012btu"],"No results.":["Rezult\u0101tu nav."],"RGB mode active":["RGB re\u017e\u012bms akt\u012bvs"],"Minutes":["Min\u016btes"],"Choose a shade":["Izv\u0113l\u0113ties nokr\u0101su"],"Home and End":["Home un End"],"Home\/End":["Home\/End"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up un Page Down"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Dodieties uz ned\u0113\u013cas pirmo (s\u0101kuma) vai p\u0113d\u0113jo (beigu) dienu."],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Virz\u012bties par vienu m\u0113nesi atpaka\u013c (PgUp) vai uz priek\u0161u (PgDn)."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Virz\u012bties par vienu ned\u0113\u013cu atpaka\u013c (uz aug\u0161u) vai uz priek\u0161u (uz leju)."],"Up and Down Arrows":["Bulti\u0146as uz aug\u0161u un uz leju"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Virz\u012bties par dienu atpaka\u013c (pa kreisi) vai uz priek\u0161u (pa labi)."],"Select the date in focus.":["Izv\u0113lieties fokusa datumu."],"Click the desired day to select it.":["Klik\u0161\u0137iniet uz v\u0113lam\u0101s dienas, lai to izv\u0113l\u0113tos."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klik\u0161\u0137iniet uz bulti\u0146\u0101m pa labi vai pa kreisi, lai atlas\u012btu citus aizg\u0101ju\u0161os vai n\u0101kamos m\u0113ne\u0161us."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Izmantojiet savus bulti\u0146u tausti\u0146us, lai main\u012btu pamatkr\u0101su. Virzieties uz aug\u0161u, lai ieg\u016btu gai\u0161\u0101ku kr\u0101su, uz leju, lai ieg\u016btu tum\u0161\u0101ku, pa kreisi, lai samazin\u0101tu pies\u0101tin\u0101jumu, pa labi, lai palielin\u0101tu pies\u0101tin\u0101jumu."],"Hex color mode active":["Aktiviz\u0113ts Hex kr\u0101su re\u017e\u012bms"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Aktiviz\u0113ts Nokr\u0101sas\/pies\u0101tin\u0101juma\/gai\u0161uma re\u017e\u012bms"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Lai main\u012btu nokr\u0101su, p\u0101rvietojiet bulti\u0146u pa kreisi vai pa labi."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Nokr\u0101sas v\u0113rt\u012bba gr\u0101dos, no 0 l\u012bdz 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa v\u0113rt\u012bba no 0 (caursp\u012bd\u012bga) l\u012bdz 1 (piln\u012bgi necaursp\u012bd\u012bga)."],"Time":["Laiks"],"Day":["Diena"],"Month":["M\u0113nesis"],"Date":["Datums"],"Hours":["Stundas"],"Item selected.":["Vienums atlas\u012bts."],"Close dialog":["Aizv\u0113rt dialoglodzi\u0146u"],"Previous":["Iepriek\u0161\u0113jais"],"Custom color":["Piel\u0101gota kr\u0101sa"],"Year":["Gads"],"Custom Size":["Piel\u0101gots izm\u0113rs"],"Back":["Atpaka\u013c"],"Large":["Liels"],"Drop files to upload":["Ievelciet failus, lai aug\u0161upiel\u0101d\u0113tu"],"Clear":["Not\u012br\u012bt"],"Mixed":["Jaukts"],"Custom":["Nestandarta"],"Top":["Aug\u0161\u0101"],"Bottom":["Lej\u0101"],"Type":["Tips"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["N\u0101kamais"],"September":["septembris"],"January":["janv\u0101ris"],"February":["febru\u0101ris"],"March":["marts"],"April":["apr\u012blis"],"May":["maijs"],"June":["j\u016bnijs"],"July":["j\u016blijs"],"August":["augusts"],"October":["oktobris"],"November":["novembris"],"December":["decembris"],"Bottom Left":["Apak\u0161\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Top Left":["Aug\u0161da\u013c\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Top Right":["Aug\u0161da\u013c\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Bottom Right":["Apak\u0161\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Font size":["Fonta izm\u0113rs"],"No results found.":["Nekas netika atrasts."],"All":["Visi"],"Default":["Noklus\u0113juma"],"None":["Neviens"],"Author":["Autors"],"Save":["Saglab\u0101t"],"OK":["Labi"],"Medium":["Vid\u0113js"],"Close":["Aizv\u0113rt"],"Cancel":["Atcelt"],"Right":["Pa labi"],"Left":["Pa kreisi"],"Categories":["Kategorijas"],"Name":["V\u0101rds"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}