{"translation-revision-date":"2021-04-05 08:18:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Remove From Bulk Edit":["No\u0146emt no lielapjoma redi\u0123\u0113\u0161anas"],"Error while saving the changes.":["Saglab\u0101jot izmai\u0146as, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"Changes saved.":["Izmai\u0146as ir saglab\u0101tas."],"tag delimiter\u0004,":[","],"(no title)":["(nav nosaukuma)"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/inline-edit-post.js"}}