{"translation-revision-date":"2021-03-19 11:36:48+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Huge":["Milz\u012bgs"],"Normal":["Norm\u0101ls"],"block title\u0004Tag Cloud":["Birku m\u0101konis"],"Icon color":["Ikonas kr\u0101sa"],"Icon background color":["Ikonas fona kr\u0101sa"],"block title\u0004Social Icons":["Soci\u0101l\u0101s ikonas"],"block title\u0004Social Icon":["Soci\u0101l\u0101 ikona"],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Apak\u0161virsraksts (novecojis)"],"block title\u0004Spacer":["Starplika"],"block title\u0004Shortcode":["\u012ass kods"],"block title\u0004Separator":["Atdal\u012bt\u0101js"],"block title\u0004Video":["Video"],"Shortcode text":["\u012ass koda teksts"],"Subheading text":["Apak\u0161virsraksta teksts"],"Video caption text":["Video apraksta teksts"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Koka strazdu dzied\u0101\u0161ana Centr\u0101laj\u0101 park\u0101, \u0145ujork\u0101."],"Header cell text":["Galvenes \u0161\u016bnas teksts"],"Body cell text":["Pamatteksta \u0161\u016bnas teksts"],"Footer cell text":["K\u0101jenes \u0161\u016bnas teksts"],"Table caption text":["Tabulas parakstu teksts"],"block title\u0004Table":["Tabula"],"Column %d text":["%d slejas teksts"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Teksta slejas (novecoju\u0161as)"],"Verse text":["Panta teksts"],"Write verse\u2026":["Rakst\u012bt pantu..."],"block title\u0004Verse":["Pants"],"block title\u0004Group":["Grupa"],"block title\u0004Search":["Mekl\u0113\u0161ana"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable Block":["Atk\u0101rtoti lietojams bloks"],"block title\u0004Pullquote":["Izceltais cit\u0101ts"],"block title\u0004Preformatted":["Iepriek\u0161 format\u0113ts"],"block title\u0004Page Break":["Lappuses p\u0101rtraukums"],"block title\u0004More":["Vair\u0101k"],"block title\u0004Unsupported":["Neatbalst\u012bts"],"block title\u0004List":["Saraksts"],"block title\u0004Latest Posts":["Jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as"],"Preformatted text":["Iepriek\u0161 format\u0113t\u0113tais teksts"],"Ordered":["K\u0101rtots"],"Unordered":["Nek\u0101rtots"],"Pixels (px)":["Pikse\u013ci (px)"],"Percentage (%)":["Procenti (%)"],"block title\u0004Code":["Kods"],"block title\u0004Categories":["Kategorijas"],"block title\u0004Calendar":["Kalend\u0101rs"],"block title\u0004Buttons":["Pogas"],"block title\u0004File":["Fails"],"Relative to parent font size (em)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar pamatfonta lielumu (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar saknes fonta lielumu (rem)"],"Viewport width (vw)":["Skatlauka platums (vw)"],"Viewport height (vh)":["Skatlauka augstums (vh)"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Bloku nevar atveidot sev\u012b."],"Pullquote citation text":["Izcelt\u0101 cit\u0101ta teksts"],"Pullquote text":["Izcelt\u0101 teksta cit\u0101ts"],"List text":["Saraksta teksts"],"block title\u0004Latest Comments":["Jaun\u0101kie koment\u0101ri"],"block title\u0004Media & Text":["Multivide un teksts"],"block title\u0004Custom HTML":["Piel\u0101gots HTML"],"Download button text":["Lejupiel\u0101des pogas teksts"],"block title\u0004Cover":["V\u0101ks"],"block title\u0004Columns":["Slejas"],"block title\u0004Column":["Sleja"],"block title\u0004Archives":["Arh\u012bvi"],"block title\u0004Gallery":["Galerija"],"block title\u0004Quote":["Cit\u0101ts"],"block title\u0004Heading":["Virsraksts"],"block title\u0004Image":["Att\u0113ls"],"block title\u0004Button":["Poga"],"Button width":["Pogas platums"],"Width settings":["Platuma uzst\u0101d\u012bjumi"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"Audio caption text":["Audio apraksta teksts"],"Gallery caption text":["Galerijas apraksta teksts"],"Quote citation text":["Cit\u0101ta apraksta teksts"],"Quote text":["Cit\u0101ta teksts"],"Heading text":["Virstraksta tekts"],"Buttons shown in a column.":["Pogas izk\u0101rtotas kolon\u0101s."],"Vertical":["Vertik\u0101li"],"Buttons shown in a row.":["Pogas izk\u0101rtotas rind\u0101."],"Horizontal":["Horizont\u0101li"],"Change content justification":["Main\u012bt satura poz\u012bciju"],"Justify content right":["K\u0101rtot saturu pa labi"],"Justify content center":["Centr\u0113t saturu"],"Justify content left":["K\u0101rtot saturu pa kreisi"],"Image caption text":["Att\u0113la parakstu teksts"],"block title\u0004Paragraph":["Rindkopa"],"Add text over image":["Pievienojiet tekstu p\u0101ri att\u0113lam"],"Open links in new tab":["Atv\u0113rt saiti jaun\u0101 ciln\u0113"],"Convert to blocks":["Konvert\u0113t uz blokiem"],"Add tracks":["Pievienot celi\u0146u"],"Remove track":["No\u0146emt celi\u0146u"],"Kind":["Laipns"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Valodas kods (LV, FR utt.)"],"Source language":["Avota valoda"],"Title of track":["Celi\u0146a nosaukums"],"Label":["Eti\u0137ete"],"Edit track":["Redi\u0123\u0113t celi\u0146u"],"Text tracks":["Teksta celi\u0146i"],"Edit %s":["Labot %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Celi\u0146i var b\u016bt subtitri, paraksti, noda\u013cas vai apraksti. Tie pal\u012bdz padar\u012bt j\u016bsu saturu pieejam\u0101ku pla\u0161\u0101kam lietot\u0101ju lokam."],"Captions":["Paraksti"],"Subtitles":["Apak\u0161virsraksti"],"Combine blocks into a group.":["Apvienojiet vair\u0101kus blokus grup\u0101."],"Use button with icon":["Izmantojiet pogu ar ikonu"],"Button Inside":["Poga iek\u0161pus\u0113"],"Button Outside":["Poga \u0101rpus\u0113"],"No Button":["Nav pogas"],"Change button position":["Main\u012bt pogas poz\u012bciju"],"Toggle search label":["P\u0101rsl\u0113gt mekl\u0113\u0161anas iez\u012bmi"],"read more":["Las\u012bt vair\u0101k"],"Read more link text":["Las\u012bt vair\u0101k saites teksts"],"Add link to featured image":["Pievienojiet saiti uz pied\u0101v\u0101to att\u0113lu"],"Repeated background":["Atk\u0101rtots fons"],"One column":["Viena sleja"],"100":["100"],"Find out more":["Uzzin\u0101t vair\u0101k"],"picture":["att\u0113ls"],"by %s":["autors: %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Par\u0101d\u012bt autora v\u0101rdu"],"Opacity":["Caursp\u012bd\u012bgums"],"Change content position":["Main\u012bt satura poz\u012bciju"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Minimum height of cover":["V\u0101ka minim\u0101lais augstums"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["\u0160is sleju skaits p\u0101rsniedz ieteicamo daudzumu un var izrais\u012bt vizu\u0101lu boj\u0101jumu."],"Color Settings":["Kr\u0101su iestat\u012bjumi"],"Browser default":["P\u0101rl\u016bka noklus\u0113jums"],"Edit gallery image":["Redi\u0123\u0113t galerijas att\u0113lu"],"Upload external image":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet \u0101r\u0113jo att\u0113lu"],"Crop":["Apgriezt"],"Image uploaded.":["Att\u0113ls ir aug\u0161upiel\u0101d\u0113ts."],"Rotate":["Pagriezt"],"Zoom":["T\u0101lummai\u0146a"],"Could not edit image. %s":["Nevar\u0113ja redi\u0123\u0113t att\u0113lu. %s"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrets"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Ainava"],"Aspect Ratio":["Malu attiec\u012bba"],"survey":["aptauja"],"social":["soci\u0101la"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["R\u0101diet ikonu, kas saist\u012bta ar soci\u0101lo mediju profilu vai t\u012bmek\u013ca vietni."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["\u012asi aprakstiet saiti, lai pal\u012bdz\u0113tu lietot\u0101jiem, kuri lieto ekr\u0101na las\u012bt\u0101jus."],"Link label":["Saites eti\u0137ete"],"%s label":["%s eti\u0137ete"],"Social Icon":["Soct\u012bkla ikona"],"block keywords\u0004links":["saites"],"Select poster image":["Izv\u0113lieties plak\u0101ta att\u0113lu"],"Poster image":["Plak\u0101ta att\u0113ls"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["R\u0101diet ikonas, kas saist\u012btas ar soci\u0101lo mediju profilu vai t\u012bmek\u013ca vietni."],"poem":["dzejolis"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["   \u0160o pa\u0161u sv\u0113t\u0101ko\n    Tu neaizmirsti:\n  vai celies debes\u012bs,\n vai j\u016bras dz\u012bl\u0113s nirsti,\n\n   vai draugu pulk\u0101\n    dali savu prieku,\nvai viens pats satiecies\n      ar pretinieku \u2013\n      Tu esi Latvija!\n\n                Oj\u0101rs V\u0101cietis "],"Footer label":["K\u0101jenes eti\u0137ete"],"Header label":["Galvenes eti\u0137ete"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["IMANTS ZIEDONIS - EPIF\u0100NIJAS - 1971\n   Viena skaida pazuda pils\u0113tas bezgal\u012bb\u0101, \n   bet man nu smar\u017eo visa diena. \n   Skaidas man ir dz\u012bves vit\u0101l\u0101k\u0101 z\u012bme. \n   Un nemaz nav sav\u0101di, ka skaidu smar\u017ea man \u2013 no t\u0101 z\u0101rka."],"Display featured image":["R\u0101d\u012bt izcelto att\u0113lu"],"Featured image settings":["Izcelt\u0101 att\u0113la iestat\u012bjumi"],"Image alignment":["Att\u0113la l\u012bdzin\u0101jums"],"Full post":["Pilns raksts"],"Show:":["R\u0101d\u012bt:"],"download":["lejupiel\u0101d\u0113t"],"Media file":["Multivides datne"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Bloks\" ir abstrakts termins, kas tiek lietots\n\/\/ lai aprakst\u012btu satura vien\u012bbas, kuras,\n\/\/ saliktas kop\u0101, veido\n\/\/ lapas izk\u0101tojumu vai saturu.\nregisterBlockType( name, settings );"],"recording":["ieraksts"],"podcast":["podk\u0101sts"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Mudiniet apmekl\u0113t\u0101jus uz r\u012bc\u012bbu ar pogu stila sai\u0161u grupu."],"Link to":["Saite uz"],"Gallery settings":["Galerijas iestat\u012bjumi"],"ADD MEDIA":["PIEVIENOT MULTIMEDIJU"],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. l\u012bmenis. %2$s"],"Level %s. Empty.":["%s. l\u012bmenis. Tuk\u0161s."],"Change heading level":["Main\u012bt virsraksta l\u012bmeni"],"Describe the role of this image on the page.":["Aprakstiet \u0161\u012b att\u0113la lomu lap\u0101."],"Embed a TikTok video.":["Iegult video no TikTok."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":[" (Piez\u012bme: daudz\u0101s ier\u012bc\u0113s un p\u0101rl\u016bkprogramm\u0101s \u0161is teksts netiek r\u0101d\u012bts.)"],"Title attribute":["Nosaukuma atrib\u016bts"],"Open Media Library":["Atv\u0113rt multivides bibliot\u0113ku"],"Image size":["Att\u0113la izm\u0113rs"],"Small":["Mazs"],"Grid view":["Re\u017e\u0123a skats"],"Post content":["Zi\u0146as saturs"],"Enter address":["Ievadiet adresi"],"Pill Shape":["Tabletes forma"],"Logos Only":["Tikai logotipi"],"List view":["Saraksta skats"],"Sorting and filtering":["K\u0101rto\u0161ana un atlase"],"Post meta settings":["Raksta meta datu iestat\u012bjumi"],"Post content settings":["Zi\u0146as satura iestat\u012bjumi"],"Percentage Width":["Platums procentos"],"There is no poster image currently selected":["\u0160obr\u012bd nav izv\u0113l\u0113ts neviens plak\u0101ta att\u0113ls"],"The current poster image url is %s":["Izv\u0113l\u0113t\u0101 plak\u0101ta att\u0113la saite ir %s"],"Play inline":["Atska\u0146ot satur\u0101"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Piez\u012bme: Autom\u0101tiska video atska\u0146o\u0161ana da\u017eiem lietot\u0101jiem var izrais\u012bt lietojam\u012bbas probl\u0113mas."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Piez\u012bme: Autom\u0101tiska audio atska\u0146o\u0161ana da\u017eiem lietot\u0101jiem var izrais\u012bt lietojam\u012bbas probl\u0113mas."],"Column settings":["Sleju iestat\u012bjumi"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Divas slejas; divas tre\u0161da\u013cas, viena tre\u0161da\u013ca"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Divas slejas; viena tre\u0161da\u013ca, divas tre\u0161da\u013cas"],"Three columns; equal split":["Tr\u012bs slejas, vien\u0101d\u0101 platum\u0101"],"Three columns; wide center column":["Tr\u012bs slejas, vid\u0113j\u0101 plat\u0101ka"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Laipni l\u016bgts br\u012bni\u0161\u0137\u012bgaj\u0101 bloku pasaul\u0113..."],"Two columns; equal split":["Divas slejas; vien\u0101ds platums"],"Fill":["Aizpild\u012bjums"],"Call to Action":["Aicin\u0101jums r\u012bkoties"],"Link rel":["Saites attiec\u012bba"],"Border radius":["Robe\u017eas r\u0101diuss"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u0113jot citus, m\u0113s cit\u0113jam pa\u0161i sevi."],"Start value":["S\u0101kuma v\u0113rt\u012bba"],"Reverse list numbering":["Apv\u0113rst saraksta numer\u0101ciju"],"cite":["cit\u0101ts"],"Ordered list settings":["Sak\u0101rtota saraksta iestat\u012bjumi"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Viena no visgr\u016bt\u0101kaj\u0101m liet\u0101m tehnolo\u0123iju jom\u0101, ir sevis p\u0101rtrauk\u0161ana."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet failu vai ar\u012b atlasiet to no multivides bibliot\u0113kas."],"Open in new tab":["Atv\u0113rt jaun\u0101 log\u0101"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet att\u0113lu vai video, vai ar\u012b atlasiet to no multivides bibliot\u0113kas."],"Clear Media":["No\u0146emt datni"],"Attachment page":["Pielikuma lapa"],"Release Date":["Laidiena datums"],"Create Table":["Izveidot tabulu"],"Insert a table for sharing data.":["Ievietojiet tabulu, lai dal\u012btos ar datiem."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Footer section":["K\u0101jenes sada\u013ca"],"Header section":["Galvenes sada\u013ca"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Monbl\u0101ns - nekust\u012bgs, sniegots un r\u0101ms"],"Jazz Musician":["D\u017eeza m\u016bzi\u0137is"],"December 6, 2018":["2018.gada 6.decembris"],"February 21, 2019":["2019.gada 21.febru\u0101ris"],"May 7, 2019":["2019.gada 7.maijs"],"Align column center":["L\u012bdzin\u0101t slejas centru"],"Align column right":["L\u012bdzin\u0101t sleju pa labi"],"Align column left":["L\u012bdzin\u0101t sleju pa kreisi"],"Change column alignment":["Main\u012bt sleju l\u012bdzin\u0101jumu"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Atst\u0101jiet tuk\u0161u, ja att\u0113ls ievietots tikai dekor\u0101cijas nol\u016bkos."],"Write gallery caption\u2026":["Uzrakst\u012bt parakstu galerijai..."],"Crop image to fill entire column":["Apgriezt att\u0113lu t\u0101, lai aizpild\u012btu visu kolonnu."],"Describe the purpose of the image":["Aprakstiet att\u0113la noz\u012bmi"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Putni\u0146\u0161<br>Pelna savai iztikai<br>Klus\u012bb\u0101."],"Code is Poetry":["Kods ir dzeja"],"Move image forward":["P\u0101rvietot att\u0113lu uz priek\u0161u"],"Move image backward":["P\u0101rvietot att\u0113lu atpaka\u013c"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["K\u0101d\u0101 Laman\u010das ciemat\u0101, kura v\u0101rdu man nav patikas atcer\u0113ties, v\u0113l nesen dz\u012bvoja viens no tiem idalgo, kura mant\u012bba ir dzimtas \u0161\u0137\u0113ps, senlaic\u012bgs vairogs, izdilis kleperis un med\u012bbu suns."],"Four.":["\u010cetri."],"Three.":["Tr\u012bs."],"Two.":["Divi."],"One.":["Viens."],"row":["rinda"],"Learn more about embeds":["Uzzin\u0101t vair\u0101k par iegultu saturu."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Six.":["Se\u0161i."],"Five.":["Pieci."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Iel\u012bm\u0113jiet saiti uz saturu, kuru v\u0113laties nor\u0101d\u012bt sav\u0101 vietn\u0113."],"container":["konteineris"],"wrapper":["ietvars"],"section":["sada\u013ca"],"Max number of words in excerpt":["Maksim\u0101lais v\u0101rdu skaits izrakst\u0101"],"Display excerpt":["R\u0101d\u012bt izrakstu"],"Display author":["R\u0101d\u012bt autoru"],"Display date":["R\u0101d\u012bt datumu"],"Button text":["Pogas teksts"],"- Select -":["- Atlas\u012bt -"],"Edit RSS URL":["Redi\u0123\u0113t RSS URL"],"Use URL":["Izmantot URL"],"Enter URL here\u2026":["Ievadiet URL \u0161eit..."],"Help visitors find your content.":["Pal\u012bdziet apmekl\u0113t\u0101jiem atrast j\u016bsu saturu."],"Optional placeholder\u2026":["Neoblig\u0101ts vietturis..."],"Optional placeholder text":["Neoblig\u0101ts viettura teksts"],"Add label\u2026":["Pievienot eti\u0137eti..."],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["R\u0101diet ierakstus no jebkuras RSS vai Atom pl\u016bsmas"],"find":["atrast"],"atom":["atom"],"feed":["pl\u016bsma"],"Add button text\u2026":["Pievienojiet pogas tekstu..."],"Tag Cloud settings":["Birku m\u0101ko\u0146a iestat\u012bjumi"],"RSS settings":["RSS iestat\u012bjumi"],"The excerpt is visible.":["Izraksts ir redzams."],"The excerpt is hidden.":["Izraksts ir sl\u0113pts."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Iegultu saturu no %s nevar priek\u0161skat\u012bt redaktor\u0101."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Diem\u017e\u0113l, \u0161o saturu nevar iegult."],"ebook":["e-gr\u0101mata"],"Label text":["Eti\u0137etes teksts"],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. att\u0113ls no %2$d. galerij\u0101"],"Hide the excerpt on the full content page":["Sl\u0113pt izrakstu pilna satura lap\u0101"],"link":["saite"],"posts":["zi\u0146as"],"archive":["arh\u012bvs"],"Embed Amazon Kindle content.":["Ieguliet saturu no Amazon Kindle."],"Focal point picker":["Fokusa punkta atlase"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Saturs pirms \u0161\u012b bloka tiks par\u0101d\u012bts arh\u012bva lapas izrakst\u0101."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Mudiniet apmekl\u0113t\u0101jus uz r\u012bc\u012bbu, izmantojot ar pogu stila saiti."],"A calendar of your site\u2019s posts.":["J\u016bsu vietnes zi\u0146u kalend\u0101rs."],"block style\u0004Default":["Noklus\u0113juma"],"keyboard key\u0004Space":["Atstarpe"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Ieguliet saturu no Crowdsignal (iepriek\u0161 Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Saturs..."],"button label\u0004Try again":["M\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz"],"button label\u0004Convert to link":["Konvert\u0113t uz saiti"],"This image has an empty alt attribute":["\u0160im att\u0113lam ir tuk\u0161s alt atrib\u016bts"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["\u0160im att\u0113lam ir tuk\u0161s alt atrib\u016bts; faila nosaukums ir %s"],"Paragraph block":["Paragr\u0101fu bloks"],"Start writing or type \/ to choose a block":["S\u0101ciet rakst\u012bt vai ar\u012b ievadiet rakstz\u012bmi \/, lai izv\u0113l\u0113tos bloku"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloks ir tuk\u0161s; s\u0101ciet rakst\u012bt vai ar\u012b ievadiet sl\u012bpsv\u012btru, lai izv\u0113l\u0113tos bloku"],"Stack on mobile":["Mobilaj\u0101s ier\u012bc\u0113s r\u0101d\u012bt vienu otram apak\u0161\u0101"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["\u0160is bloks ir novecojis. L\u016bdzu, t\u0101 viet\u0101 izmantojiet sleju bloku."],"Muted":["Izsl\u0113gta ska\u0146a"],"movie":["filma"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ieguliet video no savas multivides bibliot\u0113kas vai ar\u012b aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet jaunu."],"poetry":["dzeja"],"New Column":["Jauna sleja"],"Video settings":["Video iestat\u012bjumi"],"Playback controls":["Atska\u0146o\u0161anas vad\u012bklas"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Ievietojiet tabulu \u2014 ide\u0101li piem\u0113rota diagrammu un datu koplieto\u0161anai."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Ievietojiet dzeju vai dziesmu tekstus. Izmantojiet \u012bpa\u0161us atstarpju form\u0101tus."],"Stripes":["Sv\u012btras"],"Shortcode":["\u012askods"],"Edit table":["Redi\u0123\u0113t tabulu"],"block style\u0004Large":["Liels"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["\u0160is bloks ir novecojis. L\u016bdzu, t\u0101 viet\u0101 izmantojiet paragr\u0101fu bloku."],"Height in pixels":["Augstums pikse\u013cos"],"Dots":["Punkti"],"horizontal-line":["horizont\u0101la-l\u012bnija"],"divider":["atdal\u012bt\u0101js"],"Fixed width table cells":["Tabula ar fiks\u0113ta platuma \u0161\u016bn\u0101m"],"Write shortcode here\u2026":["Ievadiet \u012bskodu \u0161eit..."],"Table settings":["Tabulas Iestat\u012bjumi"],"Spacer settings":["Interv\u0101la iestat\u012bjumi"],"Write subheading\u2026":["Uzrakstiet apak\u0161virsrakstu..."],"blockquote":["cit\u0101ts"],"Column count":["Kolonnu skaits"],"Row count":["Rindu skaits"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Veidojiet p\u0101rtraukumu starp idej\u0101m un sada\u013c\u0101m ar horizont\u0101lu atdal\u012bt\u0101ju."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Ievietojiet papildu piel\u0101gotus elementus, izmantojot WordPress \u012bskodu."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Starp blokiem ievietojiet atstarpi un piel\u0101gojiet t\u0101s augstumu."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Veido cit\u0101ta vizu\u0101lo uzsvaru."],"Wide Line":["Plata l\u012bnija"],"Write quote\u2026":["Raksti cit\u0101tu..."],"Write citation\u2026":["Raksti cit\u0101ta autoru..."],"Write preformatted text\u2026":["Uzrakstiet iepriek\u0161 format\u0113tu tekstu..."],"Solid color":["T\u012brto\u0146a kr\u0101sa"],"Main color":["Galven\u0101 kr\u0101sa"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Pie\u0161\u0137iriet \u012bpa\u0161u vizu\u0101lo uzsvaru teksta da\u013cai vai cit\u0101tam."],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0101rsl\u0113dz, lai izceltu pirmo burtu."],"Showing large initial letter.":["Pirmais burts ir izcelts."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["J\u016bsu vietne neatbalsta \u0161o bloku."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["J\u016bsu vietne neatbalsta \"%s\" bloku. Varat atst\u0101t bloku neskartu vai ar\u012b varat to aizv\u0101kt pavisam."],"Keep as HTML":["Patur\u0113t k\u0101 HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["J\u016bsu vietne neatbalsta \"%s\" bloku. Varat atst\u0101t bloku neskartu, konvert\u0113t t\u0101 saturu uz piel\u0101gota HTML bloku vai ar\u012b varat to aizv\u0101kt pavisam."],"Latest Posts":["Jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as"],"Display post date":["R\u0101d\u012bt zi\u0146as datumu"],"Display a list of your most recent posts.":["R\u0101diet sarakstu ar j\u016bsu visjaun\u0101kaj\u0101m zi\u0146\u0101m."],"Display a list of your most recent comments.":["R\u0101diet sarakstu ar j\u016bsu visjaun\u0101kajiem koment\u0101riem."],"Indent list item":["Ievietot atk\u0101pi saraksta vienumam"],"Outdent list item":["No\u0146emt atk\u0101pi no saraksta vienuma"],"Convert to ordered list":["Konvert\u0113t uz sak\u0101rtotu sarakstu"],"Convert to unordered list":["Konvert\u0113t uz nesak\u0101rtotu sarakstu"],"Show media on left":["R\u0101d\u012bt multividi kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Show media on right":["R\u0101d\u012bt multividi labaj\u0101 pus\u0113"],"next page":["n\u0101ko\u0161\u0101 lapa"],"recent posts":["jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as"],"recent comments":["jaun\u0101kie koment\u0101ri"],"photo":["foto"],"text":["teksts"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Izvietojiet multividi un tekstu blakus vienu otram, lai rad\u012btu bag\u0101tin\u0101tu izk\u0101rtojumu."],"Media area":["Multivides apgabals"],"numbered list":["numur\u0113ts saraksts"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ievadiet att\u0113lu, lai rad\u012btu vizu\u0101lu v\u0113st\u012bjumu."],"pagination":["lapo\u0161ana"],"Latest comments settings":["Jaun\u0101ko koment\u0101ru iestat\u012bjumi"],"Text settings":["Teksta iestat\u012bjumi"],"Drop cap":["Izcelts s\u0101kumburts"],"Number of comments":["Koment\u0101ru skaits"],"Display avatar":["R\u0101d\u012bt t\u0113lu"],"Media & Text settings":["'Multivide un teksts' iestat\u012bjumi"],"Write list\u2026":["Uzrakstiet sarakstu..."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Sadaliet saturu vair\u0101k\u0101s lappus\u0113s."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Ievietojiet tekstu, iev\u0113rojot atstarpes un rindas beigas(Enter), un veidojiet stilu, iekr\u0101sojot atsevi\u0161\u0137us v\u0101rdus."],"Create a bulleted or numbered list.":["Veidojiet sarakstu ar aizz\u012bm\u0113m vai numuriem."],"Start with the building block of all narrative.":["Visu st\u0101stu pamata bloks."],"Edit image":["Redi\u0123\u0113t att\u0113lu"],"Write HTML\u2026":["Raksti HTML..."],"Write heading\u2026":["Raksti virsrakstu..."],"Thumbnails are not cropped.":["S\u012bkatt\u0113li nav apgriezti"],"Show download button":["R\u0101d\u012bt lejupiel\u0101des pogu"],"button label\u0004Download":["Lejupiel\u0101d\u0113t"],"pdf":["pdf"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Pievienojiet piel\u0101gotu HTML kodu un priek\u0161skatiet to redi\u0123\u0113\u0161anas laik\u0101."],"embed":["iegult"],"subtitle":["subtitri"],"title":["nosaukums"],"Heading %d":["Virsraksts %d"],"photos":["bildes"],"images":["att\u0113li"],"document":["dokuments"],"Copy URL":["Kop\u0113t URL"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Ievelciet un aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet jaunus att\u0113lus vai ar\u012b izv\u0113lieties failus no savas bibliot\u0113kas."],"Thumbnails are cropped to align.":["S\u012bkatt\u0113lus apgrie\u017e, lai tos izl\u012bdzin\u0101tu."],"Image settings":["Att\u0113la iestat\u012bjumi"],"Crop images":["Apgriezt att\u0113lus"],"Download button settings":["Lejupiel\u0101des pogas iestat\u012bjumi"],"Text link settings":["Teksta hipersai\u0161u iestat\u012bjumi"],"Alt text (alternative text)":["Alt teksts (alternat\u012bvais teksts)"],"Write file name\u2026":["Uzrakstiet faila nosaukumu..."],"Display multiple images in a rich gallery.":["R\u0101diet vair\u0101kus att\u0113lus, bag\u0101tin\u0101t\u0101 galerij\u0101."],"Add a link to a downloadable file.":["Pievienojiet saiti lejupiel\u0101d\u0113jamam failam."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Veidojiet sada\u013cas, k\u0101rtojiet saturu un pal\u012bdziet apmekl\u0113t\u0101jiem (un mekl\u0113t\u0101jprogramm\u0101m) saprast j\u016bsu teksta strukt\u016bru."],"block title\u0004Embed":["Iegult"],"Embedded content from %s":["Iegults saturs no %s"],"button label\u0004Embed":["Iegult"],"Resize for smaller devices":["Main\u012bt izm\u0113ru maz\u0101k\u0101s ier\u012bc\u0113s"],"Embedding\u2026":["Iegu\u013c..."],"Overlay":["P\u0101rkl\u0101js"],"%s URL":["%s URL"],"audio":["audio"],"blog":["emu\u0101rs"],"post":["zi\u0146a"],"image":["att\u0113ls"],"video":["video"],"music":["m\u016bzika"],"Edit URL":["Redi\u0123\u0113t URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is iegultais saturs var\u0113tu nesaglab\u0101t att\u0113la attiec\u012bbu, kad p\u0101rl\u016bka izm\u0113ri main\u012bsies."],"Embed Screencast content.":["Ieguliet saturu no Screencast."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ieguliet video no WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Ieguliet video no VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Ieguliet zi\u0146u no Tumblr."],"Embed a TED video.":["Ieguliet video no TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Ieguliet saturu no Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Ieguliet saturu no SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Ieguliet saturu no Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Ieguliet saturu no Scribd."],"Embed ReverbNation content.":["Ieguliet saturu no ReverbNation."],"Embed Mixcloud content.":["Ieguliet saturu no Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Ieguliet saturu no Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Ieguliet saturu no Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Ieguliet saturu no Issuu."],"Embed Imgur content.":["Ieguliet saturu no Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Ieguliet video no Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Ieguliet saturu no CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Ieguliet saturu no Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Ieguliet video no Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Ieguliet video no Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Ieguliet saturu no Flickr."],"Embed Spotify content.":["Ieguliet saturu no Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Ieguliet saturu no SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Ieguliet zi\u0146u no Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Ieguliet zi\u0146u no Facebook"],"Embed a YouTube video.":["Ieguliet video no YouTube"],"Embed a tweet.":["Ieguliet tv\u012btu."],"Enter URL to embed here\u2026":["Ievadiet URL, lai iegultu \u0161eit"],"Media settings":["Multivides iestat\u012bjumi"],"Fixed background":["Fiks\u0113ts fons"],"Border settings":["Robe\u017el\u012bniju iestat\u012bjumi"],"Write title\u2026":["Uzrakstiet nosaukumu..."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is iegultais saturs saglab\u0101s izm\u0113ra attiec\u012bbas, ja p\u0101rl\u016bka loga izm\u0113rs tiks main\u012bts."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Pievienojiet att\u0113lu vai video ar teksta p\u0101rkl\u0101jumu \u2014 lieliski piem\u0113rots galven\u0113m."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Pievienojiet bloku, kas par\u0101da no cit\u0101m vietn\u0113m ieg\u016btu saturu, piem\u0113ram, Twitter, Instagram vai YouTube."],"Embed a Reddit thread.":["Ieguliet Reddit pavedienu."],"Cover":["V\u0101ks"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Pievienojiet bloku, kas par\u0101da saturu vair\u0101k\u0101s slej\u0101s, p\u0113c tam pievienojiet visus vajadz\u012bgos satura blokus."],"block title\u0004Classic":["Klasisks"],"Classic":["Klasisks"],"Add text\u2026":["Pievienojiet tekstu..."],"Color settings":["Kr\u0101su iestat\u012bjumi"],"Categories settings":["Kategoriju iestat\u012bjumi"],"Write code\u2026":["Uzrakstiet kodu..."],"A single column within a columns block.":["Viena josla joslu blok\u0101"],"block style\u0004Rounded":["Noapa\u013cota"],"Outline":["Aprises"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Izveidojiet un saglab\u0101jiet saturu atk\u0101rtotai izmanto\u0161anai j\u016bsu vietn\u0113. Atjauniniet bloku, un izmai\u0146as tiks lietotas visur, kur bloks tiek izmantots."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Att\u0113lo koda fragmentus, \u0146emot v\u0113r\u0101 atstarpes un tabul\u0101cijas z\u012bmes."],"Display a list of all categories.":["R\u0101diet sarakstu ar vis\u0101m kategorij\u0101m."],"Use the classic WordPress editor.":["Lietojiet klasisko WordPress redaktoru."],"Embed a simple audio player.":["Ieguliet vienk\u0101r\u0161u audio atska\u0146ot\u0101ju."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Bloks ir ticis dz\u0113sts vai ar\u012b nav pieejams."],"Archives settings":["Arh\u012bvu iestat\u012bjumi"],"Audio settings":["Audio iestat\u012bjumi"],"Write caption\u2026":["Uzrakstiet parakstu..."],"Display a monthly archive of your posts.":["R\u0101diet zi\u0146u ikm\u0113ne\u0161u arh\u012bvu."],"Link settings":["Saites iestat\u012bjumi"],"Copied!":["Tika nokop\u0113ts!"],"Replace image":["Aizvietot att\u0113lu"],"Convert to regular blocks":["P\u0101rv\u0113rst uz klasisko bloku"],"Number of items":["Vienumu skaits"],"Gallery":["Galerija"],"English":["Ang\u013cu"],"Chapters":["Noda\u013cas"],"Contact us":["Sazinieties ar mums"],"Original":["Ori\u0123in\u0101ls"],"(Untitled)":["(Bez nosaukuma)"],"Read more":["Las\u012bt vair\u0101k"],"Embed a WordPress post.":["Ieguliet WordPress zi\u0146u."],"Taxonomy":["Taksonomija"],"Color":["Kr\u0101sa"],"Display Settings":["Displeja iestat\u012bjumi"],"editor button\u0004Left to right":["No kreis\u0101s uz labo"],"Autoplay":["Autom\u0101tiska atska\u0146o\u0161ana"],"Metadata":["Meta dati"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Lappuses p\u0101rtraukums"],"Replace":["Aizvietot"],"Background color":["Fona kr\u0101sa"],"Text color":["Teksta kr\u0101sa"],"Delete column":["Dz\u0113st sleju"],"Table":["Tabula"],"File":["Fails"],"bullet list":["aizz\u012bm\u0113ts saraksts"],"A cloud of your most used tags.":["M\u0101konis ar j\u016bsu bie\u017e\u0101k izmantotaj\u0101m birk\u0101m."],"Empty":["Tuk\u0161s"],"Columns":["Slejas"],"Large":["Liels"],"Media File":["Failu"],"Attachment Page":["Pielikuma lapu"],"Text Color":["Teksta kr\u0101sa"],"Background Color":["Fona kr\u0101sa"],"Remove image":["No\u0146emt att\u0113lu"],"Upload":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113t"],"Remove":["No\u0146emt"],"Link":["Saite"],"Preload":["Pirmsiel\u0101de"],"Square":["Kvadr\u0101ts"],"Display as dropdown":["R\u0101d\u012bt k\u0101 izv\u0113lni"],"Descriptions":["Apraksti"],"Show hierarchy":["R\u0101d\u012bt hierarhiju"],"Insert row before":["Ievietot rindu pirms"],"Insert row after":["Ievietot rindu aiz"],"Delete row":["Dz\u0113st rindu"],"Code":["Kods"],"Outdent":["No\u0146emt atk\u0101pi"],"Indent":["Atk\u0101pe"],"Unlink":["No\u0146emt saiti"],"Dimensions":["Dimensijas"],"Loop":["Atska\u0146ot bez apst\u0101jas"],"Show post counts":["R\u0101d\u012bt zi\u0146u skaitu"],"Insert column before":["Ievietot sleju pirms"],"Insert column after":["Ievietot sleju aiz"],"ordered list":["numur\u0113ts saraksts"],"sound":["ska\u0146a"],"Width":["Platums"],"HTML":["HTML"],"Default":["Noklus\u0113juma"],"None":["Neviens"],"URL":["URL"],"Preview":["Priek\u0161skat\u012bt"],"Excerpt":["Izraksts"],"Size":["Izm\u0113rs"],"Search":["Mekl\u0113t"],"Version":["Versija"],"Close":["Aizv\u0113rt"],"(no title)":["(nav nosaukuma)"],"Cancel":["Atcelt"],"Categories":["Kategorijas"],"Edit":["Redi\u0123\u0113t"],"Name":["V\u0101rds"],"Add Media":["Ievietot mediju"],"Select":["Atlas\u012bt"],"Apply":["Piem\u0113rot"],"No posts found.":["Nav atrasta neviena zi\u0146a."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}